今早的太陽好溫暖

今朝早上嘅太陽好溫暖
雖然有太陽嘅溫暖但係我隻手依然係好凍
因為冇咗你一直以來可以比到我嘅溫暖
如我知錯可否乃念最初
再苦都快樂過要告別懲罰我怎可
可不可以我們在一起
我們之間有太多回憶
不希望我的未來不是你
只願意和你永遠不分離

嘩

隔咗咁耐都係得我理樓主
善良如我～

咪撚推啦屌你
今朝真係好sad ar
宜家開心返晒呀唔好笑鳩我呀

咁要推多幾下

仆乖啦您

唔推